陳云根點睇佢前上線比人拉

老瘋子當年係何志平請入政府，明顯都共諜

共咩諜，人地光明正大話你知佢就係共產黨既人，一早公開話習近平派左特吏聽佢講座

係咪青山偷走既大陸仔佢當左特使?

咁你即係話佢係咪共諜先?

超, 云伯話見嗰個特使, 係咪鄭永健黎？

低級共諜

freelance 共諜